有冇人聽Travis Scott?

最愛呢三首

差佬屎眼痛

屎眼損左，好那痛

Nigga music

對牛彈琴
相信大部分香港人都唔識呢啲歐美嘢
連登仔更加唔洗講 佢地淨係識睇毒撚動漫打飛機

睇錯Scott Travis

highest in the room好正

但佢同migos同埋young thug嗰首就一般般

我都覺
個人最愛Birds in the Trap Sing McKnight
THE ENDS

You say you love me, don't you lie

鐘意dark travis
Astroworld都好聽嘅

啲人剩係聽sicko mode
No bystanders, wake up 同butterfly effect 先係路

又要睇佢配乜嘢beat嘅... 之前havana 同 goodbye 嗰啲聽多幾次真係不了
So much fun 大部分都ok, jackboys 入面out west 先正

都真

有冇Ching 聽佢首hell of a night

你又唔可以一刀切嘅...動漫我都會睇，但係香港聽hiphop真係做異類

有無巴打開po剩係傾hiphop

我就兩邊一齊聽
因為小朋友先做選擇

可以呀 但通常都係聽開外國
好少留意本土

90210真心神
我都係鐘意佢Rodeo時代嘅佢

Goosebumps

Days before rodeo 成隻碟都正

我唔識欣賞呢啲hip hop
利申
鍾意聽trip hop

佢同quavo夾嗰隻album幾正

HIGHEST IN THE ROOM

Black & Chinese

仲有一首RERUN 都好正

Drugs you should try it
the prayer
skyfall

the prayer

Antidote
Way back
我個名
Astro world好多都幾好既
我好鍾意the Weeknd
所以wake up for sure
仲有rodeo 既pray 4 love
Yosemite
Stargazing 都okay

有冇Spotify playlist share嚟聽下

你講既全部都有聽
I got those goosebumps every time

連左facebook唔想自爆

old school 既:
2PAC
Eminem
D12
Dr. Dre
N.W.A
Snoop Dogg

new school/trap:
Travis Scott
XXX
Asap Rocky
Drake
21 savage
Migos
Tyler
kodak
lil uzi vert(出新album)

You come around ya

巴打唔中意聽east coast?
old school果邊全部都west coast黎嘅

鍾情west side多啲

如果講featuring Travis 既話
Metro Boomin - Overdue 個人覺得最正
SZA - Love Galore
Miguel - Sky Walker
Metro Boomin - Blue Pill
總之有Travis既都好正 La flame!

等我聽下先 多謝巴打share

overtime and overdue

巴打有冇聽uzi 首Prices
Sample左way back

有冇人鐘意drill or uk rap

new school 鐘意 XXX lil peep

仲有Juice

好撚正wo啲flow
memo best friend
佢同flame加埋冇得輸
大家都講左咁多
冷門小小中意佢同partynextdoor首no feelings
nightcrawler, pray 4 love都好正
all time favourite都係drugs you should try it

你哋黑鬼音樂好高尚？

don toliver出新碟冇人講？

Goosebumps 真係好撚正 本身仲要好鍾意Kendrick Lamar

Eminem Juice WRLD Denzel Curry

我跟左goosebumps 讀左呢啲字

香港人識佢多數因為佢嗰幾對鞋

真，啲mk靜係識sicko mode

準備聽

King Kendrick
佢最近仲開左新公司，簽左Baby keem

最撚正係through the late night
真正嘅fans先會識聽

希望有日香港都會有佢依種風格
而唔係唱埋d垃圾情歌掛個autotune

成個Album都好正
真正嘅fans先會識聽 quintana
Travi$

香港真係得啲mk仔先會聽

Young Thug果把唔係聲 係樂器

90210👍🏼

其實rodeo好多正歌好高汁

1. it’s a vibe – 2 chainz, ty dolla $ign, trey songz, jhene aiko
2. modern slavery – travis scott, quavo
3. drowning – a boogie wit da hoodie, kodak black
4. you said – young thug, quavo
5. dangerous – meek mill, jeremih, pnb rock
6. drip too hard – lil baby, gunna
7. no stylist – French montana, drake
8. wake up in the sky – Gucci mane, Bruno mars, kodak black
9. say sum – migos
10. Yosemite – travis scott
11. Chanel – young thug, gunna, lil baby
12. Testimony – kodak black
13. Borrowed love – metro boomin, swae lee, Wizkid
14. Yes indeed – lil baby, drake
15. Who you foolin – gunna
16. Forgiven – 2 chainz, marsha ambrosius
17. For y’all – young thug, jacquees
18. Chastised – lil baby
19. Leave em alone – quality control
20. Bad bad bad – young thug, lil baby
21. Sextasy – swae lee
22. Verify – jacquees, young thug, gunna
23. Gucci pajamas – guapdad 4000, Charlie Wilson, chance the rapper
24. Baby – quality control
25. Oh I – the game, jeremih, young thug, sevyn
26. Catch the sun – lil baby
27. On me – quality control
28. Boy back – young thug, nav
29. Speed me up – wiz khalifa, lil yachty, ty dolla $ign, sueco the child
30. Birthday – fetty wap, monty
31. Bad vibe – quando rondo, a boogie wit da hoodie, 2 chainz
32. No more parties in la – Kanye west
33. B.i.t.c.h. – megan thee stallion
34. Taste – tyga, offset
35. Blueberry faygo – lil mosey
36. Bompton finest – yg
37. Might not give up – a boogie wit da hoodie, young thug
38. Rapapapa – rich brian, rza
39. Guess what – russ, rick ross
40. Eaze my mind – blac youngsta, pnb rock, wiz khalifa
41. Drip jacker – lil gotit, zaytoven
42. Proofread – wiz khalifa, famous dex
43. That way – lil uzi vert
44. Oprah’s bank account – lil yachty, drake, dababy
45. Unforgettable – French montana, swae lee
46. Hot – young thug, gunna
47. Bgm – wale
48. Woah woah – mustard, young thug, gunna
49. Feel it – young thug
50. Your peace – jacquees, lil baby

聽住先 FEEL下個VIBE先

巴打嚟一齊傾
等陣我又寫下playlist

有
但係加埋有21嗰半鐘長

kid cudi is lit

quintana part 2都超撚正
owl pharaoh

blues正喎

Thanks bada

唔mind

A去到D先巴打想要我先再po落去
$ave Dat Money (feat. Fetty Wap & Rich Homie Quan) - Lil Dicky
10 Feet - Juice WRLD
10 Freaky Girls (with 21 Savage) - Metro Boomin
1400 / 999 Freestyle - Trippie Redd feat. Juice WRLD
151 Rum - JID
1985 - J. Cole
1993 (with J. Cole, JID, Cozz & EARTHGANG feat. Smino & Buddy) - Dreamville
3005 - Childish Gambino
4th Dimension - KIDS SEE GHOSTS
6 Kiss - Trippie Redd feat. Juice WRLD & YNW Melly
92 Explorer - Post Malone
A BOY IS A GUN* - Tyler, The Creator
A GHETTO CHRISTMAS CAROL - XXXTENTACION
a lot - 21 Savage
A Tale of 2 Citiez - J. Cole
A$AP Forever A$AP Rocky
All The Stars (with SZA) - Kendrick Lamar
Alright - Kendrick Lamar
Antidote - Travis Scott
Antisocial (with Travis Scott) - Ed Sheeran
APESHIT - The Carters
Armed And Dangerous - Juice WRLD
Arms Around You (feat. Maluma & Swae Lee) - XXXTENTACION
asmr - 21 Savage
ATM - J. Cole
Audi. - Smokepurpp
Baby (Lil Baby feat. DaBaby) - Quality Control
Baby Pluto - Lil Uzi Vert
Baby Sitter (feat. Offset) - DaBaby
BabyWipe - Ski Mask The Slump God
Backseat Freestyle - Kendrick Lamar
Bad and Boujee (feat. Lil Uzi Vert) - Migos
Bad Bad Bad (feat. Lil Baby) - Young Thug
BAD! - XXXTENTACION
Ballin' (with Roddy Ricch) - Mustard
Bandit (with YoungBoy Never Broke Again) - Juice WRLD
Bands - Comethazine
Bank Account - 21 Savage
Beautiful Smile - Saba
BEST ON EARTH (feat. BIA) - Bonus - Russ
Betrayed - Lil Xan
Better Now - Post Malone
Bezerk (feat. A$AP Ferg) - Big Sean
Big Booty (feat. Megan Thee Stallion) - Gucci Mane
Big Ole Freak - Megan Thee Stallion
Big Rings – Drake & Future
Biking - Frank Ocean feat. JAY-Z & Tyler, The Creator
Bitch, Don’t Kill My Vibe- Kendrick Lamar
Black Panther - Kendrick Lamar
Bleed It - Blueface
Blinding Lights - The Weeknd
Blue World - Mac Miller
BRACKETS - J. Cole
Broccoli (feat. Lil Yachty) - DRAM
Broke As Fuck - YBN Cordae
Bussdown (feat. Offset) - Blueface
BUTTERFLY EFFECT - Travis Scott
Cash Shit (feat. DaBaby) - Megan Thee Stallion
Cat Piss (feat. Lil Yachty) - Ski Mask The Slump God
Catch Me Outside - Ski Mask The Slump God
Caterpillar (feat. Eminem & King Green) - Royce Da 5'9"
Chanel - Frank Ocean
Change - NF
Chloraseptic (feat. 2 Chainz & Phresher) - Remix - Eminem
Close Friends (Lil Baby & Gunna) - Lil Baby
Clout (feat. Cardi B) - Offset
CLOUT COBAIN | CLOUT CO13A1N - Denzel Curry
Clownin (feat. Malli) - Zelijah
Collard Greens - ScHoolboy Q
Color Blind – Diplo & Lil Xan
Congratulations - Post Malone
Control (feat. Jay Electronica & Big Sean) - Kendrick Lamar
Costa Rica (feat. Bas, JID, Guapdad 4000, Reese LAFLARE, Jace, Mez, Smokepurpp, Buddy & Ski Mask The Slump God) - Dreamville
Cry Alone - Lil Peep
Cutthroat - iann dior
D/vision – JID feat. EARTHGANG
Daddy (feat. Rich The Kid) - Blueface
Dark Knight Dummo (Feat. Travis Scott) - Trippie Redd
Darkness - Eminem
Dat $tick - Rich Brian
Death (feat. DaBaby) - Trippie Redd
Death Note – GNAR feat. Lil Skies & Craig Xan
Deja Vu - J. Cole
Devil's Work - Joyner Lucas
Diamonds (feat. Gunna) - Young Thug
Did It Again - Lil Tecca
Die Young - Roddy Ricch
DIET_ - Denzel Curry & Kenny Beats
Dior (with Gunna) - Remix - Pop Smoke
Dip (feat. Nicki Minaj) - Tyga
Diva (feat. Lil Tecca) - The Kid LAROI
DNA. - Kendrick Lamar
do re mi (feat. Gucci Mane) - blackbear
DoIHaveTheSause? - Ski Mask The Slump God
Don't Come Out The House (with 21 Savage) - Metro Boomin
Doozy - Token
Down Bad (feat. JID, Bas, J. Cole, EARTHGANG & Young Nudy) - Dreamville
Dreams - Lil Wayne
Drip Too Hard - Lil Baby
Drowning (feat. Kodak Black) - A Boogie Wit da Hoodie
DUCKWORTH. - Kendrick Lamar

好多 thank you
我依家加緊大家提過嘅歌落Spotify playlist加完make it collaborative 放上嚟先

through the late night 最正

Eternal Atake deluxe

90210

RIP screw
Wake up
Butterfly effect

第一次聽：乜撚嘢嚟啊
聽多幾次：屌好撚lit

有冇睇佢 Netflix documentary？
好型

緊係有
*Bufferfly effect*
For those who don't know, My name is Travis Fucking Scott

Rihanna - bitch better have my money

kanye west + travis scott as producers

lil uzi vert eternal atake

差啲以為個post咁快完
身邊無乜同好

巴打有冇聽Turks

有
個mv一出場有光
Haters say the first time is it hard to believe
Btw我係絲

慣咗口 SOR

有! ! !
原來佢對啲fans勁nice 份人又humble

佢好錫真ragers

Sicko mode
Antidote
Wake up
Goosebumps
Stargazing
咁出名 有聽英文歌都會聽過掛

Yosemite

baptised in fire

近排loop緊THE SCOTTS

期待kid cudi同佢

uzi
lil skies

Not motherfucking’ A$AP, bitch

2018 Austin嗰場首GOOSEBUMPS

無人講goosebumps?

個人覺得 birds eye view tour係最正
早期同metro同thugger，oaf 2017，同governors ball係最lit

我記得有場演唱會有個靚仔偷咗laflame隻yeezy
即刻屌到條友走

上面有I get those goosebumps every time

Green and purple, got me going in circles

playboi carti baby rap